有條的士佬寫D 載客經歷好笑到PK

其中一條：

仍是 712，三超戰的士高後。
一敗塗地。
我想起 Lady Gaga。
她今年站在奧斯卡頒獎台時這樣說： “it’s not how many times you get rejected or you fall down or are beaten up. It’s about how many times you stand up and are brave and keep on going.”
即係咩？我揸的士㗎咋，識條鐵。
我識呢句：響邊度跌低，響邊度企返起身！
午夜過後，再戰蘭桂坊。
德己笠...威靈頓......擺花街.........荷李活............雲咸街...................
又係 Bungalow.......
咁點呀？驚呀？
銀色跌膊小背心、短熱褲、廿五六歲、五成似詩雅女孩出現.......
敲前面無客的士車窗，講兩句，司機耍手，她不放棄，再敲隔籬車窗，又被拒絕，繼續尋找目標......
鍥而不捨，我欣賞佢。
她終於留意到我，我開窗。
她親切地問：請問藍田去唔去呀？
我：妳唔去我嬲添噃。
她笑：好呀！唔該晒你。
我開門，她轉身......
喂！妳去邊？
她推了另一個人過來，女孩，沒她可愛，微胖，眼有點呆，似《危情十日》女主角 Kathy Bates。
雙飛？也可。
詩雅推肥K先上車，然－後－閂－門。
詩－雅－沒－上－車。
我：咦？妳一個？
肥 K : 係。
我：點解佢截車，妳搭車？
肥K：因為.......佢得，我唔得。
搵個靚女截車，搵個肥嘅坐車？咁下流嘅橋佢哋竟然諗到？
向好嘅諗，一條女，起碼唔嘈，有進步。
時時望前莫後退，人人莫愁無伴侶......播番首〈乘風破浪〉為自己打氣，開車。
花園道落金鐘道，掟個左彎，準備一氣呵成掟埋右彎出告士打.......
砰－－－嘣！
肥 K 仆咗街！
由左邊後座飛去右邊，活像個倒地冬瓜。
我：嘩！妳無事吖嘛？
肥K：咩事.......？
我：妳戴返條安全帶先。
開燈睇清楚，無流血，無受傷。
我：頭先我問妳點解妳朋友截車妳搭車，妳答“佢得妳唔得”，妳嘅意思係佢未醉，妳醉？
肥K：吓？係啩.......
拿屎上身，都係盡快做完就算。
繼續行程，這次，紅隧真係唔塞，就同妳慳廿蚊，行紅隧。
踩快兩腳，唔使五分鐘，已在九龍，轉落漆咸道，飛上橋，向啟德隧道走去。
肥 K 竟然開口：行東隧係咪會快啲？
我：咁夜紅隧唔塞，差唔多。
佢仲認到路，好彩。
出埋啟德隧道.......
叭.......啦.......
又咩聲？
咦？手臂多咗啲嘢嘅？
吓？意粉？
喂！我唔肚餓喎！搞咩呀？唔好嚇我呀！！！！！
隨之而來是一陣刺鼻酸味......
我：喂！你係咪嘔呀？你唔好嘔響架車呀！我畀膠袋你.......
她接過膠袋，我感覺她已漸失知覺。
我完全不敢回頭望，我不能望......
我有嘔吐物過敏，一看見我就會跟住嘔........
我真係好驚，比剛才被三超圍打還要驚，我真係會失控......
無事嘅！幻覺嚟嘅！邊係意粉？嚇我唔到嘅......
開晒窗，由觀塘繞道直飛上康華苑，停車。
我未敢回頭望：後面點樣呀？無嘢吖嘛？
肥K：無事呀......
我：真係？
肥K：幾錢呀？
我：$143......
她將$140 遞過來，我接過。
濕嘅？
吓？咩嚟㗎？
吓？番茄？玩咁大？
我已按捺不住，衝出車外，嘔埋一份........
肥K拿著黐住番茄的$140過來：呢度夠唔夠呀？
我：喂！得！掉低響地，妳唔好行埋嚟！千祈唔好行過嚟！
佢真係走，我真係嘔......
清醒後，肥 K 已消失，我看著黐住番茄的 $140，掙扎著，要，定唔要？
血淚錢呀！唔要？講笑。
在尾箱拿出水桶，倒呀倒呀！直至番茄全沖走，用再紙巾拿起 $140 放在尾箱.......
然後，我頹坐路邊。
今晚，兵敗如山倒，我投降......